[I/A] 天黑請閉眼 狼人殺 討論區 (1)

官網:

IOS:

Android:

P.S. 要轉台灣地區先搵到

有冇巴絲玩緊？

香港下唔到

我試過搵唔到，地區要轉返台灣先得

分化game 不了

但有時啲台灣人聽得出我係香港人，都會同我講返句香港加油，幾感動

唔好話我分化...
狼人殺網殺真心唔想同某d香港人玩...
站錯邊，投錯票會比香港部份自以為高玩既「人」屌老母..

玩遊戲姐..輸左唔會死咖ma

玩Game姐，我覺得輕鬆玩就ok，唔好咁執著輸贏
輸唔起唔建議玩因為真係經常性被人呃

我悍過D狼人殺網殺WTAPPS群
平均玩2-3場就會有人玩到嬲豬退群...

笑撚左

冇人架喎

有冇團一齊玩

有冇趣一齊去撚台仔

let's go

add me
game uid: 11990043

留名

等多啲人可以開返場廣東話

BTW，大家記得用不推文回覆

加我id :樹懶叫

留名 想齊人可以 講廣東話

要UID，你加我？
11990043

我剩係加到三個好友...
我uid: 1199DB0E

加左你

今晚玩
9點後

1199DF9C
計埋我有2個人可以玩

Added

新開左個tg grp

有興趣可以入黎

lets go 我有3-4個

問題係 轉左台灣地區要一年後先可以轉返香港
有無其他方法

IOS定android？
An機上網搵apk就得，唔洗轉地區

okok
我an機 感謝

推

我任轉喎

好玩

唔錯唔錯 但真係好考說話同推敲技巧

係咪冇乜香港人玩，同apple我轉唔到台灣

撞到妮妮本人

好少香港場
雖然都多香港人玩

入谷啦！

入左個香港公會， 夜晚長期有1-2 間房玩12人場

岩岩dl左

入左TG Grp未

join!

我又玩

版主

今晚呢 玩唔玩

10點見！
勿起底

同面殺比較始終差啲，另外因為係網易代理，拉

push

新手可唔可以

我Android 機係直接搵apk下載就可以了

我今日玩幾場都有台灣人講香港人加油

我識左好多台妹

識玩

我都係，好感動

推下自

Ios要轉地區先dl到？

係啊，要轉台灣

普通話好差
係咪唔洗玩

玩廣東話場

點搵廣東話場

入grp

Push

PUSH

幫手 雖然p牌

推一推

[
點解用台灣id就單唔到，用香港id就搵唔到。點搞

轉左台灣地區應該Down到架啦喎